MCU既黑豹好有錢？

黑豹未公開自己有稀有金屬之前，淨係耕田

黑豹既國家喺其他國家眼中係第三世界國家，貨幣兌換率低

黑豹有稀有金屬但係又唔賣出去，即係幾 值錢都冇用

咁其實未公開之前，算唔算有錢？

定係個啲係計固定資產？

有錢過iron man同batman

擴大內需刷GDP

一直都唔明 佢D金屬唔會賣出去 點解會咁有錢

就係問緊啲錢點樣黎

唔通真係耕田耕返嚟？

算唔算有錢但呃資助

其實MCU由頭到尾都無一句係話黑豹有“錢“
不過佢乜都有，科技又高，大家覺得佢好有錢之麻
佢到最後唯一用錢既地方只不過喺黑人區買左一棟就拆嘅大樓
btw 漫畫世界入面vibranium 價值$10,000 / Gram
Wakanda 個儲存量～10,000 tones

依個世界有黑暗面
檯底交易, 或用武力迫人俾錢都唔出奇
利申: 9up

剩係派D黑妹做性奴都好撚好賺

套戲最後開峰會有講過其他國家d人覺得wankanda好窮

自己大把錢都扮窮要人接濟

唔係有好多專利咩

光頭不了

豹杉定 iron杉勁啲
就係唔俾美國隊長著

我既疑問好有問題咩？
咁都有負評

可能係啲粉絲成日話電影個黑豹最有錢，所以比人fake左

話時話 點解咁高科技仲係原始式咁姦緊田

黑豹 = 瘦底+曬黑左既肥仔金正恩

但之前克勞偷左d賣出去 全世界以為剩係得佢個小小 計落咪好撚有錢

wakanda唔對外開放 長期避世 根本唔需要用錢 入面自給自足 唔洗對外貿易出入口

咁入面要錢黎都冇用 剩係用汎合金做多用途建設左咁多野出黎就夠做

唔係話只係賣比佢地認同既人/國家咩..

錢唔係張銀紙本身，係用嚟交換資源嘅媒介
佢有無限資源科技又超前咁多，要銀紙有幾難？

而且都唔係行資本主義

如果IRON MAN 件新衫用埋汎合金, 咁屈9晒機啦

黑市有Vibranium賣
隊長個盾本身都係用Vibranium整

力架閉關鎖國,搞到地球科技發展緩慢,呀豬呀狗外星人都黎侵略地球

電影入面果個黑豹，喺漫畫世界係最有錢

成個演譯應該係咁

咁發達既國家都仲有人耕田 仲要人手耕
有高科技但又迷信 個個薜凱琪咁
d袓先點知vibranium點用

用返佢d汎金屬起咩都得 發展咩都得
糧食自給自足 洗閪用錢

耕田嗰啲係演員
祖先用vibranium同人猿用木棍金屬一樣，都係拎嚟玩吓唔覺唔覺就搞到咁多嘢

其實係你覺得距有錢唔係距話自己有錢

其實到最後佢對外開放左d咩

咁佢地真係有黑豹神力喎
漫畫世界都唔比人迷信

戰場

wakanda係拒絕外界援助

姐係同全世界講要打交黎我到？
呢part完全唔明

一個共產主義/帝制國家如果可以達到理想化運作
其實有無錢根本唔重要

其實有靚物料 都要識用識開發
咁佢地知識水平咪勁過tony

你有冇睇套戲架

on9 兩者邊度關事呀
對外開放係指佢會分享佢既技術同科技，開始同外界有交流

戰場果邊，只不過wakanda有技術可以分開vision同粒stone，所以咪喺佢個lab做囉

發達國家還發達國家, 有d人鐘意住得原始d有咩問題？
有高科技唔可以迷信？唔可以有信仰？ 唔可以有傳統？
btw marvel個世界本身就都有神架

d祖先唔知vibranium點用咪由佢放喺度囉，人類祖先都唔知Silicon點用／提煉架啦

D人到底有冇睇戲

有冇睇電影wakanda從來冇接受過任何國家嘅援助

其實佢只係一個貨幣唔流通既高科技國

佢放好多間諜去其他國家，可能抐埋抐埋唔少外幣

咁撚高科技做咩都事半功倍，點會唔有錢

最簡單例子我當你正常國家耕田要用一個鐘收割，wakanda可能兩分鐘搞掂
又唔洗同人買材料，乜都用汎合金做，連玻璃都係，慳慳埋埋梗係有米

Captain個盾係iron man老豆整嘅
好似唔係Wakanda嗰啲vibranium

讀過econ可能易d明
錢唔一定係個堆紙幣既
基本上佢係外國想要乜 都可以用汎合金換到哂
當然佢根本唔可能想要人地d野 佢國家內乜都有齊哂

不過硬要講既話
我都同意佢係「唔需要錢」》「有錢」

係當年鳩合出嚟

bp > ironman

班黑人咁高科技 枱底點會沒相應既糧食技術

你估好似支那咁淨係識玩經濟金融遊戲咩